最強文宣！現場嘅人即刻提醒路過街坊戴口罩

話佢地知催淚彈過期
跟手送個口罩俾佢地
佢地就會知道黑警先係暴徒
全部人即刻去關心街坊

721

Pish上熱門

pish

721好重要

721 pushhh

害鳩d街坊咁仆街？